[有圖］ 絲入 想知我點解仲係a0

鍾意食日本嘢

利申 中上樣 180up 又高又大有muscle 多仔非gay

格衰

講得大話多

份人好gentlemen 過親9點都送埋返屋企

過5過都要送啦 難怪

點樣先叫多仔非gay

中學讀男校 成日比仔圍
巴打好大袋

未試過早過9點就走

畀呢兩件圍？

生活圈子無女？

因為你係大話精

無乜 有都已經有仔

無咁細抽 你都睇唔上眼啦

配副脫毒眼鏡

巴打點解咁講

戴緊副粗框眼鏡 我好鍾意佢㗎

而家流行幼

鍾意親都唔鍾意我